\part{Первый отборочный этап}

Первый отборочный тур проводится индивидуально в сети Интернет,
работы оцениваются автоматически средствами системы
онлайн-тестирования.
Для каждой из параллелей (9 класс или 10-11
класс)
предлагается свой набор задач по математике, задачи по информатике общие
для всех участников. Решение задач по информатике предполагало
написание программ. Участники не были ограничены в выборе языка программирования для
решения задач. На решение
задач каждого предмета первого отборочного этапа участникам давалось 2
дня. У участников было три временных слота по 2 дня каждый, когда они
могли решать задачи по предмету. Решение каждой задачи дает
определенное количество баллов.

Участники получают оценку за решение задач
в совокупности по всем предметам данного профиля (математика и
информатика) --- суммарно от 0 до 200 баллов.

\input{1st_tour_assignements}

\input{1st_tour_winners}

% \input{2nd_tour_assignements}

% \input{2nd_tour_winners}
